美國真係好關心香港 跟很好貼 就係有啲感動

林奠想騙西方國家! 急求文宣做野呀！

好明顯唔係同一個層次
如果柒婆有足夠既政治智慧唔會搞到咁

突發 831有個手足走咗！

香港7仔無紙巾賣美國佬都知啊 係777唔知
最驚係呃到d white trash始於美國要對人民負責